[急跪求]有冇人有簡體反送中懶人包

有冇人有簡體反送中懶人包!發現好多支那人都比人洗左腦唔知我地發生咩事!